Biden搶閘係侵之前買咗"Keep America Great"嘅domain

The "Keep America Great" website might sound like something that belongs to President Trump, but the site says it was paid for by Biden for President.

Mr. Trump's "Make America Great Again" slogan got a slight facelift for his 2020 presidential run, with the campaign adopting "Keep America Great" as its official new slogan.

, however, features what it says are promises made by Mr. Trump that were broken. "Trump isn't looking for a second term – he's looking for a do-over," the site says.

On9 仔咁同侵助選有咩分別

敗登用Keep America Great 等於侵侵政府make it great

即係話繼續支持侵就係keep America Great

Biden唔洗出黎選啦屌

你上去睇
佢係用個網插侵